我係咪有抑鬱症？

基本上平日我係無乜症狀 都好開朗
一合埋眼幾分鐘就訓着
但一到某d時間個心就會un住un住
依d症狀通常係阿仙奴打完比賽之後特別明顯
D朋友ws或者tg通常唔想睇 或者扮睇唔到
到上床又會諗起場波愁眉苦臉
有時重會好似傻仔咁口upup鬧隊波
唉點樣可以改善呀！

唉依家又好煩。。。

轉會熱刺

做阿迷真係好辛苦

仲唔訓

場波好笑睇多陣

樓豬就黎跳樓